﻿Link tải file Cài đặt
https://drive.google.com/open?id=15Xtp9xS_n41v8dX3qf7UGnv-PwJDj4Yf
Hướng dẫn cài đặt: tải file jar trên đường dẫn và chạy trực tiếp.\

Các tài khoản
Tài khoản Quản trị viên
Username: admin
Password: 12345678

Tài khoản Sinh viên
Username: 20154101
Password: 12345678
